一個城市變成咁

就算幾有錢都算無用